\section*{Аннотация}

Выпускная квалификационная работа содержит: \pageref{TotPages}~стр.,
\totalfigures{}~рис., \totaltables{}~табл., \totallistings{}~лист.,
\total{bibitem}~источ. и \total{appendix}~прил.

ГЕНЕРАТОР, ИМПОРТОЗАМЕЩЕНИЕ, КТР, МОДУЛЬ, DJANGO, PYLATEX, PYTHON.

Объектом разработки является модуль генерации отчётов для Комплекса технических
решений перехода на отечественные операционные системы ООО <<ЛАНИТ-Урал>>.

Результатом работы является модуль генерации отчётов для Комплекса технических
решений. Модуль реализован на языке программирования Python 3 на фреймворке
Django с применением библиотеки PyLaTeX.

Результаты показали экономическую целесообразность модуля.

\newpage
